揸住bno 有冇權代表英格蘭出戰

定一定要bc

渣歡樂咭係咪可以幫支那踼？

咁bc 點解可以有四隊選擇？

"A player who, under the terms of art. 5, is eligible to represent more than one association on account of his nationality, may play in an international match for one of these associations only if, in addition to having the relevant nationality, he fulfils at least one of the following conditions:
a) He was born on the territory of the relevant association;
b) His biological mother or biological father was born on the territory of the relevant association;
c) His grandmother or grandfather was born on the territory of the relevant association;
d) He has lived continuously on the territory of the relevant association for at least two years."

BNO 唔撚係英國公民啊on9

可以

幫中華民國踢 都有la. 以前

可以代表蘇格蘭

林尚義代表台灣

你真係有料人地lur飯應添
踢得掂再講

英格蘭、蘇格蘭、威爾斯、北愛爾蘭有Home Nations Agreement，要18歲前喺當地接受5年教育先得。

你夠勁就得

即係BC都唔得啦

咁鍾意講以前，不如講返少林五祖